Recuerda que entre mayor cantidad de datos mas probabilidad de solucionar el sistema de forma mas rapida y correctamente.

## Datos basicos del sistema

Sistema Operativo: Mac - Windows - Gnu/Linux
Distribucion(Solo en Gnu/linux): Mint - ArchLinux - Fedora...
Gestor de Ventanas o entorno de escritorio(Solo en Gnu/linux): Gnome - Kde Plasma - Cinnamon
Based: 32 - 64 - otro? cual?
Ram: cantidad de ram de PC
Consumo RAM(opcional): La cantidad de consumo de la ram

Version de todo-cli: V0.3

## Como puedo replicar el error?
Explica como ocurrio el error, en que situacion te encontrabas, da indicios...

### Algun anexo?
Explica cada uno de tus anexos